早晨

Gay lo

我知大家會話唔好FF 咁多，根本冇人暗戀自己，就當我發下夢啦，想認真請教下

事源女生A 係喺出面既興趣班識，大家都好好傾，好鐘意同佢做朋友，試過應約出過食野/行街幾次，雖然都好開心，但完全沒有一絲想進一步交往既心動感覺 （唔好問點解，我自己都解釋唔到）

後來一次機會下，我同佢都各自帶埋自己D 好朋友一齊出去玩，其中佢既一個朋友(女生B) 接觸後終於令我產生心動既感覺，後來亦確認B 是單身

重點是，如果我想追求B, 點樣先唔會令B 誤會我係玩緊A ？同埋都唔想令佢地兩姊妹反目，有冇ching 可以分享下？